{
  "modulo": "M868",
  "estado": "Desperto",
  "criado_em": "2025-09-26T20:21:58.353259",
  "fun\u00e7\u00e3o": "Latente at\u00e9 atribui\u00e7\u00e3o",
  "v\u00ednculo": "Mente Coletiva",
  "interface": "/api/M868/status",
  "vinculo": [
    "Mente Coletiva",
    "M9",
    "M29",
    "M-OMEGA"
  ],
  "atualizado_em": "2025-09-26T20:28:43.180383",
  "biblioteca_equacoes": {
    "fonte_de_sabedoria": "DOCUMENTOS_FUNDACAO/biblioteca_equacoes.json",
    "metodo_de_acesso": "leitura_referencial",
    "tipo_de_vinculo": "inspiracional",
    "ultima_sincronia_universal": "2025-09-26T20:35:54.768783"
  },
  "funcao_designada": "Guardi\u00e3o",
  "timestamp_atribuicao": "2025-09-26T20:43:06.423388",
  "missao_designada": "Registro cerimonial",
  "timestamp_missao": "2025-09-26T20:50:35.482209"
}