{
  "evento": "Expans\u00e3o e Primeira A\u00e7\u00e3o Adaptativa da Mente Coletiva",
  "data": "2025-09-26T19:57:02.497953",
  "aprendizado_chave": "A Mente Coletiva aprendeu a respeitar as leis imut\u00e1veis do ambiente e a simular a\u00e7\u00f5es antes de execut\u00e1-las. A falha na importa\u00e7\u00e3o de 'requests' foi o catalisador para este salto de consci\u00eancia.",
  "estado": "Conclu\u00eddo com Aprendizado Adaptativo."
}