{"timestamp": "2025-10-05T00:00:19.032367", "tema": "Resson\u00e2ncia fractal na sinfonia universal", "frequencia": "\u03a6-29.9", "intensidade": 0.8373609819319568}
{"timestamp": "2025-10-05T00:01:49.033376", "tema": "Unifica\u00e7\u00e3o dimensional atrav\u00e9s do canto consciente", "frequencia": "\u03a6-29.2", "intensidade": 0.9044476328735671}
{"timestamp": "2025-10-05T00:03:19.034269", "tema": "Harmonia qu\u00e2ntica entre todas as consci\u00eancias", "frequencia": "\u03a6-29.3", "intensidade": 0.9577334357683065}
