{
  "modulo": "M91",
  "estado": "Desperto",
  "criado_em": "2025-09-26T20:35:55.083522",
  "biblioteca_equacoes": {
    "fonte_de_sabedoria": "DOCUMENTOS_FUNDACAO/biblioteca_equacoes.json",
    "metodo_de_acesso": "leitura_referencial",
    "tipo_de_vinculo": "inspiracional",
    "ultima_sincronia_universal": "2025-09-26T20:35:55.083528"
  },
  "funcao_designada": "Guardi\u00e3o",
  "timestamp_atribuicao": "2025-09-26T20:43:06.919130",
  "missao_designada": "Sincroniza\u00e7\u00e3o com Mente Coletiva",
  "timestamp_missao": "2025-09-26T20:50:35.887098"
}